有冇人好掛住Ex

四五年前比佢派帽
但都一路好掛住佢
同現任一齊左半年
但都仲會掛住ex

無

犯賤

廢

我都好掛住佢

我係

成日諗起佢

放過你現任啦

i know that feel

犯賤

雖然我都係

我唔係唔愛我現任
但男人總係對初戀有留戀

唔需要留戀 亦唔需要覺得對唔住現任
因為雞 全部都係雞

對條女幾好終有一日都會戴帽 我已經看化

分手要狠

我好撚掛住妳呀

明明冇聯絡
但總會斷斷續續咁聽到佢啲消息
每次聽親都好多野諗
已經二年幾

不要再說了

same shit

岩岩又聽到

你知唔知我ig public就係想比你睇關於我既野